點解要炒希土？

中國加出口稅係中國賺，反而希土公司生意可能會減少

因為派錢囉

因為可以錬撚住美國個春袋

同隻股票有咩關係，只會有害而無利

股市唔一定理性

完全講唔通，到底係我蠢定係咁多人蠢過我

習大大去視察=升,仲有乜問